求意見

一個係工商管理(MGT) year3
一個係 人力資源管理 （HRM) year2
想問下兩個會有咩分別 同埋邊個出路會廣啲
揀邊個好？